我會員喪心病狂分享我與某幾位kpop女idolt的人間關係...18+

wendy

唔洗多講啦 成個娛樂台都知我和她做左愛大家互相交換左第一次

起初我對佢冇乜特別感覺...但認識佢之後就被佢既溫暖善良所吸引 雖然我成日做啲弱智行為整到佢發火打鳩我 但都好多謝佢接受我

我同佢既關係就如五行中所謂既相生大家互補不足 佢平時好鐘意當我係弱智仔咁照顧 而我就好似大佬咁成日點佢做野 得閒又背負投佢教訓佢 同佢如溫火一般甜蜜浪漫

阿...my wendy...
你就如太陽一樣溫暖 就如大海一樣廣闊的氣量 如天空一樣包容力
你又如月光般照亮著我 為我在黑暗中帶來安定感 。
奈何充滿憂鬱的我沒有心

如題...18+

好warm lor咩料...

樓主弱智

那時看過的天空，那茜色的暮色
吶，你還記得嗎？
在初夏的風包覆著，相互許諾的當下
我們兩人緊緊相依

係幾甜下...

又黑?

某幾位？

幾

樓主數學應該幾差

我會員喪心病狂分享我與某幾位kpop女idolt的人間關係...18+

去講故台寫故ok?
可能下年書展喪仔可以幫我親筆簽名

尼d文睇到悶，有無新野？

牙喪原來咁能文青 想跟你做愛

權f(貧乳)

雖然佢係我天敵(大胸部) 不過我地不打不相識 後尾因為互相欣賞而做左朋友 就好似jojo第五部既布姐同兄貴咁...
我地算係靈魂朋友+曖昧關係...
大家互相flirt下 間中send下j圖引下對方...
間中就同佢一齊hea時間睇戲食飯咁
大家互相理解內心一面無需隱藏...
我地都係屬於互補型...
充滿母性既佢都好鐘意當係仔咁湊 佢份人都幾好幾為人付出
而我就係個d 只要你為我賣命我就一定唔會背棄你既類型
所以同佢都幾夾下

都未出哂==
咁急做乜阿你地 性衝動?

我都幾鐘意睇h漫 份人幾有書卷味

不啦 我娛樂台太佐治

有冇介紹 想玩jer仔了

到牙演未= =快能d啦..
丁丁下停左係到呀

天降之物h漫幾好睇

留真

本身對佢冇乜野 不過內心就有種想結識佢既感覺
第一次接觸佢嗰陣 係對佢對練摔跤既時候
雖然同佢冇點講野 但我地互相用肉體交流 都算係不打不相識

如果我同wendy,權f係相生大家互相調和互補不足 咁我同留真就係同屬 大家互相突出自己
可能佢本身都係fuckgirl所以同我呢個fuckboy幾夾

同佢對練

斬撚死大波妹

btw雖然幾鍾意牙演但同佢唔熟==

諗唔到了== 諗到再講

樓豬性無能JER回哂塘

佢話你sex麻麻地。。。

收聲啦白痴

幸福感這種東西，會沉在悲哀的河底，隱隱發光，仿佛砂金一般，就是那種感覺吧

駁唔到咪認

人們一直都認為自己不會死

雖然能理解
總有那麼一天
自己的生命會走到盡頭
但總認為既不會是今天
也不會是明天
但是死亡
今天也可能發生
明天也可能發生
由於事件 事故 疾病 偶然
壽命已盡或是不注意
因為背叛 信條 愚蠢 聰明
不管什麼時候
人們都在死去
在這其中
為了女人而死的我
雖然有些遺憾，但卻非常幸福。

我的==

你只係新八的程度 我=桂小太郎

淨係得人間關係？
咁你落咗陰間又點？

想看佢的好看色情gif圖喔

我銀時 你德川茂茂

人間關係係指人際關係==

都幾型下

尊重啦=3=
唔想你性病jer囝進入她的小pushpins

你下體有異味==

我好乾淨== 大佐治條傻鳩話
和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的， 但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

想妖怪追究責任是沒有意義的，它們只是按照它們的存在存在著罷了

深夜睇到我扯撚左。。。

訓教算了==
唔打丁了

捉住佢狂屌豬突猛進...

佢行泫雅既路線一定大發

行弱智妹路線好啲==

0/10

弱智仔弱智仔

前衛風既新詩🚬

唔講都唔知原來樓主同留真都有關係 淨係知上面果兩個

不如話牙喪同邊個女idiot 冇關係
成日周圍射精

好彩樓豬唔識jisoo

偷圖？

係

btw想問下有冇多啲色情圖睇

老友沙拿？

又話人弱智妹又色情人咁道德淪亡都做得出？

弱智妹容易食❤

牙降=小新?

下==

#66 露jer仔ban

g錯-_-

@連仔

閱

傻仔

好能好打?

猁狗funson reported

#66 一路好走 🙏🏻

比啲新意==

我戀愛洪知秀！！！！！

下 長髮嗰個正啲

好撚gay

唔係好gay

想搵番張圖
v仔係飛機上了jercok背脊

賓仔我愛你❤

乘機表白..?

你接唔接受?

你願意同昂仔兩份分..?

我霸道總裁 我全都要

男人嘅野你邊夠我熟

你有幾熟阿?

我做愛樓豬

hello my friend